有冇人係對好多地方嘅服務人員嘅要求都好高? 例如餐廳, 酒店, 醫院 (雖然冇人會成日去)

試過有一次, 就有差唔多成十個同學一齊食飯, 當大家都嗌完嘢食, 有個同學想向個伙計改嗌嘅嘢飲, 結果畀個伙計發晦氣。然之後我就鬧咗佢 (個伙計) 幾句, 我心諗: "改單好平常啫, 你又未遞張單去廚房同水吧, 咁啱餐廳啲客人好少", 咁又有咩問題?